陳奕迅跳樓演譯舊歌,證明監制有幾重要

睇睇下youtube舊片,搵到呢段(0:44果度)

唔知大家睇到d乜,我睇到既係
其實e神都唔係神,佢演譯歌曲都都會有失控既時候
監制既重要性就係存在喺呢度
去提出問題相討,同呀e神講番佢岩岩唱到好似俾人推左落樓咁
因為好明顯首歌e神係唔洗唱到去呢種情緒

其實亦都引申出好多大陸節目藝人演譯歌曲既問題

多謝你教曉世人監制嘅職責